政府唔怕你衝，只怕你民心所向

我係個廢中和理非，69 同 616 都有出黎，但我對621會否反被政府利用有所懷疑，望大家小心。
其實2百萬人上街已係好大既政治力量，喺計劃衝擊同時，應諗下點hold 實呢群人既支持，區選立選贏先係王道。
621盡量克制，如果班狗仲迫埋黎搞事，到時仲唔止2百萬添。但小心有狗滲入混水摸魚，搞串個party。如當場有糾察，就最好不過。

知道大家未必同意，但絕非分化，望討論利弊。

區會立會贏先係王道?

你咩年代人?

我係80後

推

依家多人支持 更加應該發夢嗰陣提升武力 喺政府唔回應訴求之下 出師有名咁衝撃 真係入到去政總或者立會參觀

令本屆立法會通過唔到其他法案 就已經係癱痪政府 比不仺作運動更有bargaining power 又唔會阻到其他人返工 民意反而唔會流失

咁講啦，爭取返多D 議席，到時泛民係大多數，建制都玩唔到咩花樣。
當然幾大訴政府冇回應，621都有佢既必要性，只係希望大家小心，唔想再有後生損傷喇...

難聽啲都要講
有一部份人其實已經收咗貨
有無智者可以分析到底而家可以點樣做

你80後即係都唔細啦

去到今日都唔知自己點解俾人屈機 重會妄想選舉救到你就算鳩數啦

其實現行選舉制度係有0票當選，唔係真係直選

討論前提，非分化

如果你驚有鬼請一同到現場監察。
我對於警犬混入搞事一說不太同意，
除左部份偽晉低智狗想打人外，我諗令整場抗爭升級係警方都不願見到。
升級帶黎嘅後果同情況不能控制。
為犬方搵理由去清場而搞事升級一說不合logic.

應該取消0票當選啲仆街嘢先啱

其實成個區選立選個制度都有啲問題, 例如我當立選九龍東區有五席， 第一個當選嘅人有廿萬票， 第五個當選嘅人得20000票， 但係當呢第一個同第五個當選嘅人入去立法會，就有同等嘅議員權力，咁又公平咩？

點解一直冇人嘈呢樣嘢？

如果set個下限，例如每個立會議員都起碼要有七萬票先可以當選， 咁可唔可以篩選走好多分票嘅保蝗黨？

如果要keep到民意 轉移焦點好重要

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果有得改，應該有幾多席就可以tick 幾多個，咁就唔會俾人分Q咗去。

屌你啦 明明投票係好簡單既公民責任都唔做

而家開始每一個人影響到身邊兩、三個人做選民已經好大改變

喂 你錯啦 行比例表代制，搞清楚先唔該

如果最高果個有成廿萬票，第五個得二萬一定當選唔到，第一高果個可按票數比例帶第二位入去

星期五都未撚過到，講選舉
諗咗星期五點算先啦

你搞撚清楚我講乜未

我當你地區直選泛民過半好未？功能組別呢？你唔撚係同我講泛民既會贏埋功能組別過半呀嗎？

票，係要投 但唔該唔好講到選舉會幫到我地贏到d乜返黎啦

會繼續宣傳選舉好大作用既，一係就係建制，一係就泛民

大家齊心D
唔好比佢沉

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

Sorry, 我搞錯咗

即係好多保蝗議員都係畀保蝗政黨帶入議會，而唔係畀議民公開選出呢？

可能你而家混淆晒立法會選舉方式… 建議你睇睇wiki

最主要現時立會分左35席（地區直選）加5席（功能組別直選），另外30席係功能組別特定選民選到，而基本上保蝗就係呢30席上拎左約20多席，搞到基本上議會落入左保蝗手上